西隧口有警察set road block查物資車

西隧口，九龍過海對面海方向
set咗road block查物資車
已有幾架貨van被截，大家留意

自推

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

東隧都有 比佢地塞撚死晒

西隧太貴，又有中資背景，不了

推

自己小心

用螞蟻

小心